想入行做品罩師，需要識啲咩？

基本野乜ASTM EN KR CNS NIOSH VFE PFE BFE就唔少得
仲要識各種罩嘅產地、色水、Aroma同Taste Profile
最好要識埋病毒結構、傳播媒介同mechanism
進階啲要識睇相就分辨到口罩嘅質地厚度真假二手貨
大師級應該要識埋烘焙口罩消毒嘅溫度時間 Wet process(蒸) Natural Process(風乾)嘅做法

仲有冇

要學點樣蒸口罩消毒

品奶罩?

FDA認證

凈係EDC 認證就夠

如果拿到女神口罩就正

唔係話用精嚟幫口罩消毒咩，
100%精嘛

聽完司長講話 我要搵點心師傅學下蒸又薄又滑嘅雜菌口罩了